有無捉老鼠有效既方法

老板家鼠籠都試過哂
捉到頭幾隻
之後果d就無再上當

封撚哂糧食都唔肯走
仲成日痾屎痾尿搞到勁大陣味
成個鞋櫃都係屎
晚晚嘈生哂
開門又見唔撚到

表示想死

D死淨種會變得好聰明，見過識得跳過塊老鼠板

一個大碗
一條木條
半碗花生油

信不信由你

講多d啦大師

驚老鼠既話千奇唔好用依種方法

屋企唔比養

一定要用花生油架

即係點放

花生油 啲味可以吸引老鼠

老鼠會由木條跌落去個大碗到
爬唔返上黎
因為成隻腳都係油
木條只不過係輔助啲老鼠跌落黎

等佢爬上條木跌落啲油？

緊係喇 你果個大碗黎 無木條點爬入去食阿..
有無聽過老鼠偷油

岩岩試左
不過我無木條
用左條好長好粗既筷子
應該無問題？

比條LINK你又唔睇

我果條普通話 廢時放出黎

但俾養老鼠？

整結界

養貓🐱
我有個同事以前住果到朝朝起身就見到廚房有老鼠屎，夜晚訓訓下又會比啲老鼠走黎走去嘅聲嚇醒
後來養左兩隻貓仔之後無再出現呢啲問題

第二日了
依然沒有老鼠上吊
每晚都聽到佢地開party

睇下個陣睇下

兜形
有香味
白芝麻
最愛

樓主未比圖

歌都有得唱啦
小老鼠 上燈台
偷吃油 下不來
喵喵喵 貓來了
嘰哩咕嚕滾下來

最慘係佢唔識

個電視櫃勁大陣老鼠尿味

鞋櫃放左塊老鼠板
上面擺左舊芝士蛋糕的
可惜
兩個老鼠都放左野食都唔撚屌

津路水炮

屌你老尾 木條呢

目測都知個碗太撚矮，加上你無木條比佢爬上去喎
我朋友一個女仔住村屋都係靠呢招，但佢直頭搵左個好深嘅玻璃碗，第二日活捉到五隻，再落滴露比佢地冚家富貴

Lm

無木條啊屋企

已經係屋企最大既碗

擺個盒仔整個台得唔得

個碗咁撚細 擺乜都冇用啦

其實都係 老鼠一跳就跳到

當然得 條片都係用磚

睇你屋企個角落仔都知係成個垃圾崗咁 做呢樣又唔得做果樣又冇乜 人又懶 不如將就人鼠共生算啦

都唔係用個佢企高都出到黎嘅碗吖

點解呢幾個月禁多老鼠post

公仔畫埋出腸有埋片都唔明
明左又話冇依樣果樣

人鼠一齊訓啦撚樣

聽日換個大盆先

老鼠板一晚搞掂

可以試用薄荷油搽係佢地出沒條路，放老鼠板果d 要放角落或靠牆。不過經驗話我知捉完頭幾隻，之後果d 會知咩黎就避開，好撚醒。最後我都係拆哂屋企所有櫃，好似裝修咁大清潔。

搞成點呀樓主

依然無上當
佢地真係好撚醒